燒山火了

講得好好

佢最尾講到想喊咁

事時評論員應該有火架
今次唔駛post 靜靜地贏.gif

佢話人權及民主法過Q梗

omg

多謝燒山

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：